又有蘋果廣告

今次有電話number

瞓咗幾耐